校外派港獨單張 學生組織成員涉藏BB彈槍被捕

學生組織「學生動源」早前聯同多個本土派和主張港獨的學生組織，在校外派發倡議港獨的傳單。學生動源晚上在facebook指，一名16歲、現就讀中五的男成員，晚上約8時半在立法會示威區，因涉嫌藏有「BB彈槍」被捕，目前已有義務律師及學生動源、其他組織成員前往中區警署了解及協助。

學生動源表示，有關男成員被捕時，同場並沒有其他學生動源成員在場。《蘋果》已向警察公共關係科查詢，正等待回覆。

會唔會開記招話藏有大殺傷力武器

以前打wargame都會袋住槍返公司...香港持有BB彈槍都犯法

bb彈槍都犯法？

可能換把比佢

唔犯法, 但都屈你犯法

屈你坐48個鐘嚇下你老豆老母都夠煩

其實點解要帶bb彈槍

錯晒重點點解黑警會搜到玩具槍先係重點

其實佢係咪真係有BB彈槍 好似一有咩政治事件，就有人藏有BB彈槍被捕

咁要睇條友認唔認係佢

但如果係，點解咁on9帶黎有咩用？

唔過2焦耳，你拉我條毛咩

有片

有理無理拉左你先

唔夠2焦耳咪放人

唔夠會幫你改到夠

狗賊老屈成性